想學炒股有咩穩陣股票可長線投資

如題

$TSLA $ARKK

盈富基金

upwork

ARKK

你可以考慮盈富（02800）、銀娛（0027）、恒基（0012）、港鐵（0066）、平安（2318）、粵海（0270）、領展（0823）、希慎（0014）、太古地產（1972）等，你可以了解下這些股票，然後從中選股。

如果想增長力高少少，可考慮：華夏恒生科技ETF（3088）、阿里（9988）、騰訊（0700）、港交所（0388）、舜宇光學（2382）、小米（1810）、比亞迪（1211）、中生製藥（1177），但就要明白波動性比上述會高左，同時風險大左，你要自己平衡。

Voo etf

除咗2800

美股ETF

長線有幾長？

兒登仔係講緊一星期

穩陣？股市有呢幾日既 fluctuation 係好平常
你頂唔頂得緊

我每次睇到都想笑

MAC

炒股同長線投資有矛盾, 諗清楚自己想點先丫。

TSM

SQQQ

無穩陣 只有今天風險較低

Index Etf

佢地實話頂得緊
未試過真係唔識驚
有fd個倉尋日十幾%就訓唔著

又炒股又長線投資